提名香港抗爭者攞諾貝爾和平獎，差萬幾個咋，快簽啦。

係咪想救義士架，快簽啦。

凌晨3點見到你個post即刻簽埋先瞓

幫推

Push

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

簽咗，我哋要攞道德高地位置！！